中共想將香港打造成冇大屋住既新加坡

行新加坡路線
傳媒罵政府就告到你破產
網民罵政府就告到你坐監/入精神病院/再教育營
選舉任政府舞
反對派只可以做花瓶
國安周圍監控
營商環境盡量唔嚇走外資
之後再話冇打壓新聞自由，言論自由，依法治國
不過靚靚組屋就冇你份好工亦冇本地人份

但學沈旭暉話齋，將香港打造成新加坡係唔會有新加坡功用，仲只會令香港獨有優勢慢慢消失
而營商環境，由於天性使然，空間只會不斷收窄，中資會食埋港資，外資個份，外資只會愈走愈多

打你老母

如果講明好工冇本地人份
黎生:即走

下一步實係不斷吹奏少數上到位嘅local

我特登用

英國見

啱
香港已經輸咗

走啦，仲留喺度做奴隸

同新疆一樣

香港政府無嘅係信用

831 721 講大話唔認錯

人無信不立 國無信會滅亡

中共係賭緊 西方唔會搞爛香港個場

學新加坡
可以消滅香港自由民主

同時又錢照搵

問題係西方個回應
暫時西方個回應係極度不合格

原本唔會
但係中共見好唔識收，最終逼到人會

點同中共淨係想借香港不斷洗黑錢 吸金上去，完全唔會比番香港人

佢就梗係想，但其實差好遠
PAP選舉少幾席李家都跳哂針，要左度右度點派糖收買人心
支共只會進一步滅聲

新加坡賣點就係靚公屋 冇其他

冇大屋嘅狓有咩價值

新加坡諗多咗
新疆就有份

黎生：都係要返工 自願減薪 唔好炒我

首先要香港仲係搵到錢既地方先

香港人要做就係一齊玩死香港跟住移民
攬炒最後係咁

新加坡贏在黃金地理位置

中資食得晒先算，食唔晒咪變爛尾

放心啦 最多放d海歸 同 北大人落黎揸莊，
而家既速度一定玩唔死支那。
問題係點同歐美dual

新加坡係獨立國家
個政府衰極都要保障國民利益
香港班奴才以討好主子中共為最大利益
根本兩回事

新咩加坡
北韓呀